人越大越開始覺得，做所有野都係為得到女人

讀書揾食
唔使講啦
有錢有女
真唔真心後話
冇女都有得叫雞
脫毒
執下樣，髮型
表面上為自己
到頭來
都係為係女人面前
抬得起頭
讀完書揾唔到食
轉行做藍領
多d錢
多d時間揾女人
以前睇戲行山
十次有九次自己一個
淨低個次同男性fd
其實呢個世界
最好既戲
都唔及女人訓係你隔籬
綿綿情話
就算係隻雞呵你
真唔真心都好
真係成個人沉落去
最靚既風景
咩鳳凰山雲海
咩紅葉咩花田
都唔及
女人唔着衫
同你訓一張床
最好聽既歌
都唔及
女人係你耳仔邊私語
世界太假惺惺
所有野
都好似一層霧咁
唯有同女人相處
即使唔瞅唔睬
其實個心係好在乎
但就係在乎
先至要不瞅不睬
可能世上既你
都係個咁既人
平時同女
真係好難開口
一同女相處
就想同人上床
唯有叫雞
先至可以一字一句
稍為正常d溝通
當然都有保留
但好過冇
做左咁耐人
已經唔expect有咩作為
事業 成就
吃喝玩樂
反正做咩
個腦都諗住女人唔着衫
事業上挫折
失業
際遇唔好
係辛苦
但叫雞扯唔起
覺得自己好冇用
呢種羞辱
係痛苦
邊個睇我唔起都得
全世界遺棄我都得
但幾呎床上
令女人失望
令佢嫌棄
仲慘過事業上觸礁
有時諗
點解呢個世界
個個都在乎d
唔值得在乎既野
慳返啖氣
揾多個錢
揾女人happy咪仲好
可能只係我
窮得只剩下
對女人既幻想
其他人
有閒暇顧其他野
每晚都咁想要
每晚都得唔到
好似吸毒咁
越係叫雞
越係唔夠
越係想要多d
越係嬲自己
憎自己溝唔到女
我真係好苦
d女下海苦
我又何嘗唔係苦命人

只羨鴛鴦不羨仙

性係所有野ge原動力
唔出奇呀